[ptgf]肥豬西點解敢開價2000千

見到一大堆肥撚到仆街又柒嘅所謂ptgf

仲要敢開價1500-2000$ 2個鐘

感情係買唔到番黎嫁

乜撚野雙方都enjoy都係一派胡言黎嫁

你唔係比錢請part time girl friend啊

你係比2000蚊請臨時演員啊屌你

梳 錯大小 冇哂霸氣

十連

十車

十

屌 一開始見你縮細曬以為有咩咁秘密
但又要紅字

開新post

無圖?